係時候煲大黃色經濟圈，手足唔係condom，新任區議員全部幫手足開工

仲有好長仗要打

要！！

拯救埋大！

糧草先行

區選+黃圈

改變香港

Next stop LegCo + Yellow Ribbon business industry networks.

幫手呀

幫手

推

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

吸資源, 拎資助 開公數請義士

Pushhhhh

有案件喺身嘅手足優先

係合法情況下用多d黃色經濟圈

pisssh

搞工程公司接啲地區工程做呀，共狗之前就係靠呢樣分錢

推呀

要壯大黃色，無論民生政治經濟，通通要壯大到對社會有影響力。
尼場仗有排打，各位手足

全部幫手搵工